[福利] 由今日開始，用正確坐姿用電腦

嗱大家學到啦（原圖：asus）

留名睇連登仔多多要求,話條女整容唔夠正

應該都係負皮多